疤狗轉會收購

球證

呢個好笑

尼馬啲錢買曬球證

220m?

2億幾買個球證都無撚用

再嘈下場賣埋小花三億反cup呀

駁唔到

留返d錢加BIGGAY人工好過啦

J朗過檔都咁忠心

真皇

身有拜營心在皇

好似達狗咁咩

係心笑左出嚟

除左收買球證之外 你班垃圾真係識踢波咩 咬人插水圍球證就叻
巴塞？執左佢啦

所以我地先租你出去

巴狗文化